美制裁譚耀宗等六人 外交部：對美方人員實施對等制裁

【Now新聞台】在北京，外交部回應美國制裁全國人大常委譚耀宗等六人，宣布會對美方人員實施對等制裁。

外交部發言人華春瑩：「美方有關行徑公然插手香港事務，粗暴干涉中國內政和中國司法主權，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，中方對此堅決反對、強烈譴責。針對美方的錯誤行徑，中方已經決定對在涉港問題上表現惡劣，負有主要責任的美國行政部門官員、國會人員、非政府組織人員及其直系親屬實施對等制裁。」

華春瑩沒有點名指明被制裁的包括那些人，她敦促美方立即停止插手香港事務，停止危害中國國家安全，不要在錯誤和危險的道路上越走越遠。」

美國財政部上周宣布，因應五十多名香港民主派人士被捕，對譚耀宗等六名中港官員實施制裁。

無料扮四條就係呢D

笑話部: 我拉多6個香港人就當反制咗架啦

今次又要抓幾多個香港人告佢黨安法

Rubio：又係我

唔比佢地用人民幣

名都講唔出

唔比佢地淘寶

屌，你咁撚威，做乜要對等？

直情ban 晒人哋外交官啦

Ted Cruz:都唔知俾支那國制裁第幾次

次次都話反制裁
但連點樣反制裁都講唔出

求其係支那捉幾個鬼佬咪當制裁咗

支那準備第4次制裁Ted Cruz

最對等就係中國都制裁埋譚耀宗

點對等？Ted依家都仲有信用卡，銀行戶口用，唯一係應該仲要自己供樓囉。

支那有咩本事有咩資格學人玩制裁呢？

都唔知幾時先開始打仗

及其直系親屬實施對等制裁。」

好惡喔 屋企人都制埋
美帝跟機啦

嘴炮式制裁

唔比佢地用人民幣交易
問你死未

唔俾佢哋嚟中國call g

禁止使用微信,唔比玩抖音

支那

制裁佢個仔，問你班五眼怕未

唔俾你擁有中国籍，分享党嘅榮耀，問你怕未

唔比買港股算唔算已經最有力